[扮工動物園] 落街無錢買麵包之星期三

好好好眼瞓

香媽早晨

Joson

早

a ha~~~

早晨aha姐

浮浮早

皮皮 今日仲洗唔洗忙阿?

allin 紐卡素

好眼訓既一日

開完會返黎啦

棉

虎

杯杯

AHA~~~~~~~~~~~~

Hea..office得番我一個係到鳩流流 有野要做但唔想郁

打個飛機先

開大個喇叭睇youtube

老細突擊

跟呀

落雨

幻覺黎架啫

嚇我唔到既

呢邊大晴天

明明話位置差少少你個邊都冇落雨

落雨又有咩可怕喎

晏就有陰天過但好似無落

睇天氣圖又真係得個舊仔

無呃你架

好好太陽🌞

我信你架, 只不過諗唔通連個天都唔鍾意我

收工啦我

一入黎就打飛機，報上三圍先啦

派個飯盒比你

多謝